詭異怪風吹過來 40公分傘骨離奇插女左眼「頂到肺」

中國大陸山東煙台一名婦人日前在擺水果攤時遇到一陣怪風，擺攤用的陽傘被吹倒後，40公分的傘骨竟然直接插入左眼，再經由鼻腔、口腔及頸部刺入右側胸腔，最後插入右肺，離奇的意外讓趕到的消防員都感到震驚。

這起意外發生在5日，消防員張輝表示，由於當時情況十分危急，他們趕緊固定傘骨，防止震動會對傷者造成二度傷害，並使用工具剪斷了傘骨，但由於異物侵入的時間過長，讓醫生們擔心取出過程可能會傷及大血管，不敢貿然進行手術。

婦人被送到醫院後，院方一共出動咽喉頭頸外科、胸外科、眼科等8個科室會診，長達5小時的手術後，成功將40公分傘骨取出，目前她已從加護病房轉為一般病房，四肢與眼球恢復情況良好，而且視力並未受到太大的影響。

咁都死唔去

咁都冇盲一隻眼...

真係一百歲唔死都仲有新聞

沒事兒 沒事兒

怪風？死神來了

把遮 居然係真既

支那人最中意踩單車又擔遮

點解中國人真係咁撚命硬
之前好多痴線意外都奇蹟生還

唔死都算 仲要冇盲

死神都唔驚呀佢

無間地獄點會畀你死得咁易

呢啲係咪叫頂你個肺啊